[八達通]女大生賣20卵子 獲利2.8萬換iP7

為了有錢買iPhone 7，上海一名女大生不惜忍痛，在黑市出賣自己卵子。

內地傳媒今日報道，記者上月參加一個黑市卵子交易的面試，其間認識23歲上海女大生小雨。樣貌端好的小兩表示，在微信群組中，看到「捐卵」廣告，由於缺錢關係，小雨決定出賣自己的卵子。

記者與小雨到上海東部某區的商業園區裏，與一間中介公司的負責人見面，其間對方透露，不同客人對於捐卵女孩的要求不同，故面試方式、捐卵價格也不一樣。隨後便說出跟客人面試的要求細節。

小雨完成與客人面試後表示，自己和對方進行簡短的視像見面後，便確認交易，中介便為小雨開始促排卵治療。中介承諾取卵手術結束後，會給她2.5萬元(人民幣‧下同)(約2.8萬港元)。

小雨按指示注射促排卵針。四天之後再回來進行體檢，以觀察卵子的成長狀況。本月2號，小雨在一家由公寓改裝成的手術室，接受取卵。不過過程中，卻讓小雨痛得無法下床。中介後來告知，從小雨體內成功取出20顆卵子。

幾天後，小雨QQ聊天窗口的在線提醒，已由「4G在線」變為「iPhone7 Plus在線」。

兩萬幾拎廿粒 一粒先千幾

好似話成世人得500粒

嘟----

過多幾年

咇----

八達通

做女人真好
做男人

仲要冇得增值

嘟嘟嘟

係咪真係20粒

差唔多啦
卵子係有限同得一定數量先可以成熟
4百幾粒到

根本有數得計

我以為係一次拎一粒 估唔到咁狼死一下拎廿粒

50年*12個月

留返100粒自己用
賣400粒

28000就20粒
400粒就56萬
夠首期

捐咁多會否提早更年期

其實點拎20粒？唔係一個月得一粒咩？差唔多係年幾嘅卵子，會唔會係連個卵巢都攞走埋，先有20粒咁多？

一個月一粒成熟
但本身入面有好多粒

On9死左都唔知咩事，佢條命只值二萬幾

個女仔點知自己俾人拎左幾多粒？

有好多粒都係喺卵巢入面，打支針能唔能夠令佢排咁多？定係偷偷地割左個卵巢

有聲

想知一次過拎咁多粒對身體會有咩影響？

大學生唔係應該有優惠咩

你每日返12嗰鐘頭工，返足6日對身體有冇影響？鬼叫你窮啊，真係要起錢上來賣血都要嫁啦。

得地鐵有姐

do啲do

搞咁多野嫌玩命就係為左買ip7
支那人真係窮撚到悲哀

女仔由出世嗰日既卵子數目已經定左

第時老公：你無卵用！

八達閪

打針有hormone 可以刺激排卵
一劑佢落幾多就唔知啦
劑好多應該有可能
但個人身體機能會錯晒

利申：bio lv 2

人嘅卵子係咪好似魚子咁嫁

0歲開始黎m

拎出來個啲會唔會易啲有問題？

屌 佢有冇撚腦

13-63 好似係

男人精子就唔值錢

其實我返工都係玩緊命

平均價格低姐

人命賤過狗啦

通常一次過會拎幾粒
因為未必一擊即中
但佢個case應該打左好大劇量 一次過廿粒
咁搞命都短幾年
又唔係去醫院 死撚左都唔知咩事

我想問下關八達通咩事？

正想問

我賣二百粒精子 可唔可以有二千八

他日條仔張床度大叫：

你個閪壞咗呀。

咁就早20個月停經

Feel到下體痛

2.8都唔知有冇啦

如果佢一次淨係得200粒，俾夠2萬8又點話

其實個數量好足夠，唔洗驚用哂

每次射都億億聲，每粒應該好唔

係個抽取過程姐

第時行行下街有個o靚仔衝埋黎：娘親！！

大陸既野 好難講喎
真係20粒？

點解精子唔值錢

屌你

可以一世免費用換最新iphone

係點拎出黎

女權撚仲話男人著數過女人

一次過拎哂，唔通又同你講咩

應該照下X光 睇下有無少左d器官

唔知咩野味呢

其實一世人都用唔晒

一定係俾人打咗大劑量嘅藥
先至攞到咁多蛋出嚟
一個唔覺意卵巢過渡刺激症
最嚴重可以死，仲要係無藥救